建議日本禁止中國國藉（包括hk)人士去日本旅遊

柒夠未？

一早要啦